621，中午11點半前

特首辦附近大型野餐，引警注意而增添警力，藉此高叫口號，繼而行動，支持請幫推一下，係煲底人熟都未做到野

推

推爆

再推

pish

push

去喇